異度空間

今日屋企人出曬trip，啱啱心癮起，睇番一直好想睇但唔敢睇嘅異度空間，建議大家唔好自己一個一個人睇
一向都話哥哥拍完呢套戲之後，抽離唔到；原來以觀眾角度，睇呢套戲都會略略感受到
一邊睇，一邊諗，究竟哥哥係做緊戲，定係嗰個真係佢黎，尤其係佢自言自語同跳樓嗰兩幕
睇完套戲，播音樂嗰下，feel到自己好驚好恐怖，再加埋自己一個人係屋企，嗰種不安嘅情緒，好難受
有無睇過嘅巴打絲打有同感？

呢套真係好恐怖

證明咗哥哥對角色嘅投入度好高....
我睇又無咩feel

如果現實都有個林嘉欣拉住哥哥就好